## Klase: TouchBarScrubber

> Lumilikha ng isang "scrubber" (isang scrollable na tagapili)

Proseso: [Pangunahing](../tutorial/application-architecture.md#main-and-renderer-processes)

### `new TouchBarScrubber(options)` *Experimental*

* `options` Bagay 
  * `items` [ScrubberItem[]](structures/scrubber-item.md) - Isang hanay ng mga aytem na ilalagay sa scrubber na ito.
  * `select` Function (optional) - Called when the user taps an item that was not the last tapped item. 
    * `selectedIndex` na Integer - Ang index ng aytem na pinili ng tagagamit.
  * `highlight` Function (optional) - Called when the user taps any item. 
    * `highlightedIndex` na Integer - Ang index ng aytem na ginalaw ng user.
  * `selectedStyle` String (optional) - Selected item style. Can be `background`, `outline` or `none`. Defaults to `none`.
  * `overlayStyle` String (optional) - Selected overlay item style. Can be `background`, `outline` or `none`. Defaults to `none`.
  * `showArrowButtons` Boolean (optional) - Defaults to `false`.
  * `mode` String (optional) - Can be `fixed` or `free`. The default is `free`.
  * `continuous` Boolean (optional) - Defaults to `true`.

### Mga Katangian ng Instance

Ang sumusunod na mga katangian ay makikita sa mga instance ng `TouchBarScrubber`:

#### `touchBarScrubber.items`

Ang isang hanay ng `ScrubberItem[]` na kumakatawan sa mga aytem sa scrubber na ito. Ang pag-update sa halagang ito ay madaliang ina-update ang kontrol sa touch bar. Ang pag-update sa mga malalalim na katangian sa loob ng hanay na ito ay **hindi nag-a-update sa touch bar**.

#### `touchBarScrubber.selectedStyle`

A `String` representing the style that selected items in the scrubber should have. Updating this value immediately updates the control in the touch bar. Possible values:

* `background` -nagma-map sa `[NSScrubberSelectionStyle roundedBackgroundStyle]`.
* `outline` - Nagma-map sa `[NSScrubberSelectionStyle outlineOverlayStyle]`.
* `none` - Removes all styles.

#### `touchBarScrubber.overlayStyle`

Ang isang `String` na kumakatawan sa istilo na dapat meron ang napiling mga aytem sa scrubber. Ang istilong ito ay naka-overlay sa itaas ng aytem ng scrubber sa halip na ilagay ito sa likod nito. Ang pag-update sa halagang ito ay madaliang ina-update ang kontrol sa touch bar. Posibleng mga halaga:

* `background` -nagma-map sa `[NSScrubberSelectionStyle roundedBackgroundStyle]`.
* `outline` - Nagma-map sa `[NSScrubberSelectionStyle outlineOverlayStyle]`.
* `none` - Removes all styles.

#### `touchBarScrubber.showArrowButtons`

Ang isang `Boolean` na kumakatawan sa kung alin sa kaliwa/kanang mga arrow na pangpili ang ipapakita sa scrubber na ito. Ang pag-update sa halagang ito ay madaliang ina-update ang kontrol sa touch bar.

#### `touchBarScrubber.mode`

Isang `String` na kumakatawan sa mode ng scrubber na ito. Ang pag-update sa halagang ito ay madaliang ina-update ang kontrol sa touch bar:

* `fixed` - Nagma-map sa `NSScrubberModeFixed`.
* `free` - Nagma-map sa `NSScrubberModeFree`.

#### `touchBarScrubber.continuous`

Ang isang `Boolean` na kumakatawan sa kung ang scrubber ba ay tuloy-tuloy o hindi. Ang pag-update sa halagang ito ay madaliang ina-update ang kontrol sa touch bar.